岩岩新識既朋友成日上網睇D溝女教學片，之有樣學樣咁四圍抄人牌

雖然佢每一次失敗，但佢真係唔知咩係氣餒，屢敗屢戰既精神我好佩服....................
岩先佢SHARE 左一條咩溝女教學片，
我覺得佢好煩，一拳打左落部電腦度
之後再即時同佢講:其實我而家有3個女朋友.......
之後就無再見過佢應我
但係佢又係一直在線上嫁喎
所以我想係度同大家講
講問邊度整電腦好......

百度啦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

上次行街有條mk 問我啤咩啤 係咪想打
我話:係阿 但要搞埋d野 你唔好走呀
點向左走向右走知佢真係企係到等我 所以話mk真係冇腦

系

想入小妹個系?

姐姐小妹想入梨個系

GAY GAY 醬不乖

兩個搞les

佬妹john5john><

大妹你又爆我係囡囝既事實出黎
認真好多人唔知小妹我真係女孩子黎....

吾join啦
你兩個慢慢搞==

唉我又衰多口
真系對吾住小妹...

唉小妹你又咁百厭

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online